英超var真心好撚智障 個球證係on99

屌你老母 自己又唔睇電視
成日等上面比指令
係咪低b 明明你最大

艾堅遜真係同癲恩有得揮

Alli隻手舉到咁高都無12碼

明顯隻手掂到波又唔吹 咁睇乜撚野var

還翻孫興敏個球根本就係唔想比12碼

又係艾堅遜

山齊士踢低李察理臣都無紅牌

英超var笑話黎

屌佢老母痴撚線

真係吹9漲 咁明顯俾人偷左波

呢個真係搞笑
擺明唔中波

英超var同 香港法治有得揮

艾堅遜加var呢個組合簡直世界級

琴日艾堅遜呢條撚樣就黑走左利球入波同個手球
今日又黑左個紅牌同個手球
條撚樣究竟識唔撚識做球證

唯一可以兜既直係得個波掂到yerry mina先再掂dele alli

其他隊掂到下手就12碼 都唔知有冇hi到mina啲皮 明明ali想頂又舉手 咁之前west ham rice舉高隻手又吹？死熱狗 山齊士最尾一個kick跌李察利臣又唔吹 黑撚到 熱狗場場有人斷腳死啦

Watford 上半明顯kick 腳kick跌人十二碼
下半alli明顯手球入球有效
依隊賤閪波得益多到數唔撚哂

艾堅遜真係
除左香港黑警,都應該冇野黑得過佢

上年無var 仲好笑

足總盃初初用var果年條線差過小學雞畫畫